大麻友敢唔敢俾佢地細路吸？

其實d人成日話大麻無害
一句講曬
佢地生左仔女
一兩歲會唔會俾佢地吸？
等佢地個人個腦chill d 醒目d

睇錯左做麻友

麻友

睇左麻友比唔比細路𥄫

當飯食囉咁有益

一出世就開始吸
大個就不得了
咩病都無又好chill

都咪話
班友吸到忽忽下隨時真係想隊自己個細路食埋一份

認真答 未夠21歲前食影響腦部發展所以唔會俾。但大個咗食我絕對唔會阻止，甚至會同佢一齊食。

你要set到個假設係個細路係一兩歲就知你個論點有幾啦
認真如果我個仔心智成熟要食我理撚得佢啦

將大麻換做啤酒
老豆會飲啤酒 會唔會比個仔咁細飲啤酒? 你仲要話1，2歲 on99 當然我唔排除有極端個案 但你將個年齡set到咁細 有咩討論空間
利申 未食過大麻

唔會主動俾比佢食 亦唔會比佢知我食
佢自己搵到source 自己隊除外 唔會阻止

利申：發夢隊

未夠25唔可以daily

人腦邊止發展到21歲

好Chill啊
同煙鏟一齊死撚左佢算啦
因為你地第時一定要政府同我地納稅人幫你賣單

我知唔指，但研究顯示存在於大麻嘅THC只會對21歲以下嘅有影響

我都有幾份研究係對21歲以上嘅都有影響

then show us

The effect of cannabis use on memory function: an update

入面有講Long-term memory effect
指明係Δ9-THC含量(愈high)嘅大麻

對象測試及結果

我自己就真係絕對唔會smoke weed , 咁想問一問二手weed 對人冇冇影響?

同二手煙一樣道理

1,2歲
食香口膠都唔得啦懞撚
所以香港真係唔好大麻合法化
好似樓主果d唔食都咁撚戇鳩
俾佢食埋就大撚鑊

大？邊到大呀？睇過